Shure 215 Wirless 定 AirPods ?

用緊 6s Plus ， 用 KKBOX 聽歌為主 ，音質 215 應該完勝 ， 功能 AirPods 比較好 ， 大家會選擇邊個？

Shure 215 Wirless $1320 AirPods $1288

隔音vs唔隔音

215(音質)

兩樣唔同嘢黎，點比

唔隔音點聽呀

215音質點會完勝 又係估下估下估聲，215唯一可比性真係得個模，冇其他野

Sennheiser momentum wireless

AirPod 音質好d

講音質，出街聽隔音差已經判左死刑

215=電子廢物

又黎屌柒shure大會 個個屌一句就走咗去
btw shure wireless條線on99

用左幾個月AK XB10 駁DN-2000，音質係好好，但有舊野扣住始終唔多方便。今日見black friday amazon se215 wireless無做sale 就死死氣落返鋪頭買，折左$1188。 會搵到賣平少少嘅賣家，仲可能有得講價再平多d。

至於airpods，我一出個陣買嚟俾老豆聽收音機 ，後來佢嫌易甩還返俾我，我trade 左airpods之後買過條beatsx 俾佢，so far 佢對beatsx 幾滿意。